有冇人有唸過去日本留學，但冇錢而去唔成

我就係

關我撚事

乜個次序唔係應該

有錢，計劃留學，去日本留學，計劃要幾錢

唔撚識打工ga?

無錢又懶未收皮囉

我一開始都係咁，但是最後發現要有25萬的存款證明就放棄了

唔好去

最後阿媽又話畀唔到咁多錢我去日本到讀，但一開始又話得

點解

做地盤兩年即夠錢，生活費都夠
而家係你垃圾，廢，父母冇錢唔識自己搵？
仲夠膽講出黎？del app 返自己房打飛機啦垃撚圾

日文咩野水平？

連中文字諗同唸字都錯，仲想去日本留學？

東借西借
整完存款證明就還俾人
btw樓豬本身想去邊留學

凖備打工 依家係0

大阪，因為東京啲物價太高，依家唸緊會唔會去一次工作假期儲下錢再留學

大阪都係貴
東京係貴到cls
我鄉下地方月租連車位24000円一個月
自己諗下係為左係日本生活定去讀書
有地方一定仲平
想當年存款證明15萬已經夠

唸你老母

揾鬼到錢咩啲working holiday
係揾錢就正正常常返幾份pt好過
呢啲working holiday 正係啲生活費都洗得7788

後生仔 呢個世界無得比你舒舒服服就揾到錢